支那人幾時封殺埋拜仁？

中國同台灣一邊一國

拜仁夠膽跪以後叫拜狗

睇咗成晚微博冇咩動靜
留名睇多一日先

德甲放緊假靜咗啲都正路嘅

識玩一定係以後逢遇到哩 d 野, 即刻 post 上去微博宣傳下帶下風向, 有幾大搞幾大, 故意引佢地發作, 幫支那樹敵及向世界宣戰

2019年即將結束，德甲足球勁旅拜仁慕尼黑為感謝球迷們這一年來的支持，在臉書粉專放上球星與各國國旗合成圖，藉此表達感謝之意，中華民國國旗與中華人民共和國國旗亦同時被粉專PO上網，引發議論，許多網友驚嘆拜仁慕尼黑粉專小編的勇氣，也有人擔心，中國網友是否即將出來發起抵制德甲的行動。

德甲拜仁慕尼黑在臉書粉專感謝世界各國球迷這一年來的支持，今日以亞洲各國為主，包含了日本、韓國、越南、菲律賓、馬來西亞等國，其中，拜仁慕尼黑小編亦同時感謝了中華民國以及中華人民共和國球迷的支持，並放上國旗。

許多球迷見狀後，紛紛讚嘆拜仁慕尼黑小編的行動，「全世界最敢的球會」、「謝謝拜仁慕尼黑隊」、「我們是獨立的國家 謝謝拜仁」，也有球迷擔心，「坐等中國小粉紅出征」、 「這篇可以撐多久呢」。

目前拜仁粉專將兩國國旗圖片同時放上後，即將滿兩個小時，按讚數相當懸殊，中國網友暫時還沒有翻牆發起抵制行動。

等睇一個支那封殺全世界

三線聯賽冇人理

而家中國控制民粹唔係講笑，nba都係兩個星期就靜

支那人睇中超啦

屌個po 好似冇撚咗

岩岩碌Fb
張圖無咗嘅

好似連中國都消失埋

不能只有我看到

G持拜仁

其實佢地自己已經會咁做

今日直頭del po當冇事

收放自由

Push

Del咗po係咪可以叫拜狗

說好的加速主義呢

支那人 有口裏說不 身體好撚誠實
有波睇 不封殺了